頭痛到想死

到底有冇人明白成日頭痛果種痛楚
由細個開始都頭痛得好密
痛既位置唔一定次次一樣
但每次都好似有野鑽緊你個頭咁
或者有人用錘仔揼緊你個頭
陰陰咁痛有時會想作嘔
好想用死去解脫頭痛
個頭就黎爆

完全明白 依家頭痛到仆街

我前排頭痛睇中醫，醫師同我量量血壓，先發現係低血壓

長期都食止痛藥搞唔掂

因為血壓低導致頭痛？

係呀 你上網睇睇 低血壓病徵 講話會引致頭痛

低血壓症狀其實和高血壓的症狀部份雷同，但是頭痛及頭暈的感覺則大不相同。
可能的症狀包含：
1.會有整日頭重重的感覺，頭痛，視力模糊、頭暈、耳鳴、眩暈、暈厥。
2.臉色蒼白、虛弱、時常感到很累、想睡、疲倦，頻繁的打呵欠。
3.身體四肢無力，肩膀也會酸痛。
4.手腳冰冷如冰，注意力不佳。
5.胃部脹氣不舒服，有打嗝、食慾不振及嘔吐的情形。
6.低血壓如果惡化，可能會造成昏倒、甚至癲癇的情況發生。

好多都中喎
飲中藥你有冇好到？

有呀 不過中醫你要試用夾
唔係個個都岩自己既
你可以叫醫生（中西醫都得）同你量量會唔會有啲低血壓先
如果冇低血壓，可以再抽血驗下

我有懷疑自己係偏頭痛
長期咁頭痛法都想去睇下醫生
好辛苦

偏頭痛係咪絕症？

郁一郁就痛
訓低起身就心跳加速
諗起都痛

好似係 好難搵成因

痛到唔會想做任何野
訓又訓唔到，食又食唔落

試下早訓
同埋唔好咁多情緒波幅先

我有試過10/11點訓，又試過2/3點訓
訓多訓少都有頭痛

要長時間慢慢改善
我女朋友以前都係日日頭痛肚痛
之後我迫佢每日12點前準備訓覺，訓緊果陣都唔准用手機
過左幾個月已經好左好多，幾日先痛一次，變返起碼正常少少好似頭痛先係唔尋常咁，知道可能係壓力同情緒處理唔好或者訓得差

冇人天生就會頭痛，你可能話有人有咁既體質，但係絕對可以調理改善

你女朋友宜家重有冇頭痛 甩左頭痛真好
我睡眠質素係幾差，醒訓多數都唔係一教訓天光
但又唔多覺好大壓力，做野呀家庭拍拖乜事都冇
不過家族有高血壓唔知關唔關事

夜訓，亂食凍野，唔做運動

之前都有跑開，呢排一個星期跑兩日步
我有試過早訓都有痛唔知係咪訓太多
我都盡量戒凍野架啦 但都係痛

好少
你試下訓之前半個鐘都唔好望咁光既野，例如臨訓之前燈光可以關多少少（最忌係睇手機睇到訓着）
除左壓力之外，有時候嘈交呀，或者只係太激動（無論好定壞、流於表面定收埋心入面）都會搞到頭痛。
真係只可以慢慢調理##m

因為有時同男朋友開住燈傾電話
有時訓左唔記得熄燈
可能有壓力我唔知
我試下調節下d生活習慣
唔該晒巴打

唔算夜訓，少食生冷野，定期運動都偏頭痛

頭痛呢D都唔係一朝一夕既事
應該係由細到大既生活習慣造成，遺傳都會有影響
以前話味精會 trigger 偏頭痛，成因未明

但女人會易D有，中年更嚴重，懷孕、停經後會減少偏頭痛

same
我由細到大都有
多數由條頸伸延到左邊額頭都痛